採主走曬，個個cut有線 四條茂利知驚

睬你都on lun 9.gif

4條爛仔

執柒咗佢啦,仲諗住拎返前員工啲質素嚟燒光環呀？

執鳩左佢啦

採主

Cut有線記得白紙黑字有record
Email呢啲就最好

人都走左 炒左 梗係唔洗再炒人啦

- 完 -

班記者本身預左你遲早裁走自己，份人仲差過譚仔姐姐，唔走唔通留係度俾你4個打壓咩

知驚

仲有人信共產黨啊？？

浪費時間
有風骨嘅有能力嘅一定走
冇能走就嘅都同管理層一齊赤化
仲有一班為兩餐就隨時搵到好路數即走
呢條爛船仲邊有人願意為你博命

已cut日日打爆hotline

如果啲人真係番番去，就會慢慢被整死，希望走左既人要團結，唔好番轉頭。

炒撚左你四個就差唔多

行內術語 採訪主任 即係記者team leader

收皮啦爛仔 重新請返走咗嘅 4件垃圾再辭職咪冇事囉

呢4件人形畜自己切腹
一日喺有線 一日都係歸共產黨管

人都走晒 吹到識飛都無用啦

cut左lu

唔駛啦你四巨頭一個十個，留喺度咪盞阻住你

食屎啦

呃鬼咩, 彩佢有味

唔駛理，

CUT

食屎啦叫佢地

搵夠人頂再炒唔係點會留你

cut啦咩年代啊
比錢係比黎尊重你既專業
咁個社會環境仲玩權計
自己搞串個party都唔洗旨意搵到客

收皮啦，炒你四個換佢地返唻好過啦，雖然FF

以為自己係四條dee，原來係四隻jokers。

有線係私營， 4條on9 當佢係cctvb 咁run ，收費電視同免費電視財源有分別㗎

自己on99成team cut 曬講編採自主，而家邊鳩個會信 你呢度cut 幾個，果度cut 幾個，都仲有人會信下既

執柒左佢啦屌你老母

Cut

哦

之前為左睇新聞台申請
而家我都係為左新聞台CUT鳩左你

出定未來年嘅糧我就信你唔再炒

其實呢四個只不夠係共產黨委任嘅執行人
早幾年入左去嘅紅色資金先係真正敵人
今日冇左謝李陳許四個
聽日都仲會有ABCD另外四個
一日唔趕走共產黨 一日都唔會有恢復原狀嘅機會

3 積極提拔奶共潛質的同事

cut

你話cut人為慳資源
咁個個走晒咪最慳囉

喺有線同開電視賣廣告嘅公司開始撤退未？

3大承諾解讀:
1. 佢地班高層既奶共親政府方針不變
2. 未來2年佢地4個都唔會俾人炒同減薪
3. 佢地4個奶共奶得再勁d，仲可以繼續升

人都走晒
重有咩睇
重有咩睇呢
唔通睇舊戲 舊片咩

俾月費睇TVB新聞 佢都ON9

炒呢4條友差唔多

照cut
冇左中國組有乜睇

第二點即係講：我地四個無事

四碌柒都係收指令做嘢姐

會有人信呢四條粉腸?

又話人爛仔, 做乜出聲明

執埋個台佢咪可以慳盡囉
反正都無人會再續你有綫

我都申請左cut了

CUT 有線

入來3個月

手快快cut撚咗啦，炒果四條茂利先講啦

On9 到你真係做到先睇番囉

有線戰線開動

四條茂利自己辭咗職先至有討論空間

驚乜撚野
人哋任務係搞死個台
依家目標就達到

証明之前D 國泰醫護正垃圾黎, 你夠膽就人地跪, 你廢柴就跪人

炒晒呢四條撚人
再升返個真新聞人渣旗先再講

但我諗佢地行呢步都預左全港杯葛
睇下西環, 統戰部會唔會開水喉

驚咩鬼，跟本個4個都係棄子黎，炒曬人自己都要走，商業機構慣常做法係連登仔懶新鮮

根本佔有率低，now都多過佢

唔係話大家做戲咩？
而家係度扮嘢致歉
你就真係做戲啦

記者嘅上司，決定新聞嘅方向

其實有線新聞及公共事務總經理係邊個

收皮啦

炒高層啲人工一個都頂幾個低層人工啦
照CUT啦，原本班人都走得7788，我唔信果啲報導手法方針會同以前一樣啦，新聞刺針成組冇左，中國組又走晒
冇晒呢啲高質新聞，有線同無線有咩分別？

咁個潛左水總經理係邊個? 成篇野最大粒都係副總經理

咁搵共產黨科水啦
香港人，cut

撚咗嗰三條撚樣啦

收皮啦4條廢柴
cut有線保平安
大家記得仲有個叫開電視都係有線

遲啲強姦新聞都可能搵你探討下有冇正面影響

Cut就cut咗 拜拜

啲承諾留返對住啲退返嚟嘅機頂盒講啦

其實支那對香港又何嘗唔係咁

博你買佢怕 一定要做港豬順民

其他人我唔敢講 長遠自己一定唔會留係到

所以移民好 走難又好 經濟攬炒到一定程度係真係會有效果的 香港人加油

藍屍睇新聞又唔會俾錢
全部假新聞都ok

有線炒自己新聞部同宣布執粒無分別

你而家爛仔講數呀？
都炒晒啦 承諾呢d真係無撚用

真心講 cut完有線再掟上自己個social media挽challenge一定推到更多人cut羊群心理助攻

等執啦

空降得就估到啦

第一炒晒你哋四個咪夠囉，駛咩炒其他？

利申，準備cut
等食屎啦你哋

以下三項承諾：
1. 一國兩制
2. 高度自治
3. 行政司法獨立

點解辭職嗰啲人唔用國安法告佢

有無cut有線教學
未完約

要救有線，第一步係即時炒咗呢四個人

求各位有CABLE 真係CUT啦, 無NEWS 睇完全唔值

琴日已申請Cut有線

1atv
2tvb

四條仆街以為自己好威威
無兵ge將軍同條廢柴有咩分別

未計政治因素，cut有線的確係大部分香港人的目標所以佢係唔係都係仆街

見字cut有線

好似喺個app度㩒個掣就得

冇刺針同中國組，仲睇條撚

4個人做晒個新聞台囉，一個人份人工都頂十個

事實證明,黃色經濟圈依然主導緊市場

So?

你四條撚樣辭職先好再出嚟吠

明明個台唯一價值就係新聞部,仲要係靠啲客戶訂閱先生存到
依家呢兩邊都得罪哂,4人幫真係好撚on9
你以為你係cctvb有港共養住咩on9

乜依家簽咗約可以隨時cut?
利申 cut咗N年

有冇cut有線懶人包 要點做

當然菈
藍色廢老圈撚會比錢去買一啲非必需嘅嘢/服務咩

摺柒左佢連四個都要走埋

奶支既狗係唔會驚既，咁係無資格做支那狗

執柒左佢咪唔嚴峻囉

許方輝條柒頭
我要cctvb風格我睇cctvb啦
屌你老母

信你都on9

最大問題係 仲有人未辭職！根本總辭係有用，用一次㗎咋 團結啲好冇？

仲留低未遞信嘅 快啲遞啦！

硬d 再同我講啦

邊個唔cut死老豆老母

叫呢4件膠層落手做啦
咁高人工請你反黎擺呀

仲有人信你？好似狗咁話唔拉，一年後上門拉已經冇晒noise

完全唔覺驚wor 擺明要greet港共支那大個一切 等執啦

等執啦仆街

炒完中國組話編採方針不變，當人on9

Sor 比錯

萬三蚊，承諾未來二三年唔減薪

出聲明都一齊出就知佢地4個係on99

4條垃圾共狗 仲想呃人採訪方針不變 屌你老母啦

dllm

不如圍揪啦，你打得贏就全體留低

驚西咩，人家還有黨，還有14億人民的心！

有冇人睇完會原諒有線呢

炒呢4個垃圾會慳幾多？

見到point 2真係得啖笑，佢邊有得再減人工姐再減d細既咪低過最低工資 ？

cut了

應該變4個有線condom

到最後會唔會空降左，但無耐就執？

如果係咁我重新申請返
(用左超過廿年，一知炒人當日即cut)

冇新聞刺針就含撚啦唔該
邱達昌啱啱上台嗰時夠話新聞報道編採方針不變啦
Fool me twice?

有線仲要本身年年蝕錢咁濟
依家加速

第2間亞洲電視

PR文，信佢一成，屎眼失命

承諾？聽下好啦

炒咗呢4件再出過封信喇，冇啲誠意

咁威自己做埋佢囉

請返班人先有計傾

味信, 只會CCTVB化

睇國泰就知。早走早著

返去做軟新聞

有線新聞iOS App評分由平均4.0跌到落2.6，繼續努力

本身cable人工喺業界就算低，班高層真係極自信笑L死

重要比人質問咩準則 好似仲未答過
佢估出篇咁既野 會所有人都信呀
又唔諗下自己班客係咩客

條八婆尋日唔係叫人全名咁臭串嘅咩？

做開新聞對政治有好好理解。應該比我地更明白咩一回事

哦

Cut 有線

呢四條白痴就黎自己都冇得撈

Too late!

車。。。為乜join有線？而家仲有咩好睇？仲唔cut？就真係 banana

鳥盡弓藏

不如你四件垃圾自己辭職？

識玩

果個3個係咪無線派來既卧底，目的係做冧有線新聞

距地係打算好似後者咁做。
之後比人睇穿成team總辭

驚條撚 中共大把水科

有
飲湯同跳舞

可以cut 埋啲無謂消費

你四條仆街辭職 請番中國組同剌針班人 再講

On 99

個個姓陳既死肥仔肯道歉未？

封信係提醒人屌埋 hr only

有咩用？

我儘量唔幫襯係開電視落廣告既公司

呢4個人應該要炒

承諾嗰三項同支共不停講一國兩制成功落實有咩分別?

年年啲head都係咁講 個個吹水冇保證

錯喇, 唔炒唔代表唔可以迫到你主動辭職

邊會驚，玩爛有線咪走去第二間玩囉，竟然可以空降做高層，即係都可以空降到第二間

呃住你先，等過咗呢關，第日點會唔郁你。兩年保證？ 咪咁天真啦！

好想知呢兩日有幾多人 cut 有線。

有線四人幫

剩得4條躝癱，冇爛仔。

四人幫

爛仔講數？

傻閪
潑出去嘅水點都收唔返

比月費睇你收費電視唯一價值都唔知就亂咁嚟

照cut啦 都唔係香港人頻道黎 一切還原就或者可以記住不究

公司無錢，咩炒你四個先囉！

岩岩先話想裝有線, 而家唔洗裝, 慳番

正解

揾垃圾做高層預咗

agger, 邊隻字表達緊驚慌？
成封信冇提過刺針條team
重話積極搵人代替晒走左果team人

扮知驚，damage control，比人圍就扮縮沙其實邪惡不變

梗係cut有線啦
佢地少左客=少左成本

保証兩年唔炒人，仲有得炒咩除左自己，幾仆街，向外保証兩年唔炒人，其實保自己

依家有線新聞可以搞到啲咩新聞出黎？😂

香港縮影
以為自己留低玩撚曬
結果公司執笠都係死

繼續cut啦
都冇咩好睇其實

放心 我會用港人話電視黎支持有線管理層決定

收皮啦屌你老母

扮咩呀 想換血就換血啦

炒咗佢4個咪cut cost

點解同一個職位要請多條蛋散番黎
2個職級都係咁喎
cut人咪4個炒2咪得

唔升職留人都唔得啦 所有坐堂走晒

收皮la

驚條毛
又咪照舊同班前線記者講好行唔送

清算哂先講廢話 你4個即刻跳樓死啦

比你正確解讀左

聽講幾年前要帶刀

有時間可以去App Store/Play Store幫手足嘅review㩒個helpful 咁樣個review就會出現喺App嘅簡介頁

其實無錢炒左你地4個未得囉 人工最貴就係你地

你有線冇左以前既新聞部，你連亞視都不如呀.

去大灣區擺易拉架叫人裝有線囉

收皮啦傻閪 出封咁既野比邊個睇

任務完成
我係老闆果四條友都炒埋

炒左你四個我即刻申請最貴既plan

遲早輪到郁佢哋，有曱甴、食物中毒、防火違例........。一個星期玩你幾次。

4條撚樣自己做啦

而家走仲有尊嚴，遲d比你撚狗咁撚咩

比城管打死

架構重組
高層就唔撚使重組
炒撚晒你班冚家產
慳返唔少錢

躝癱

我都唔清楚，不過當年我cut時係冇約自由身。

大家誤會咗，其實佢哋四個係真手足攬炒，極速消滅一間電視台

承諾？食得架？

彈性工作模式？

你班垃圾高層唔好坐房，走去出鏡訪問調查咯？夠彈性未？

你自己做飽啦

得個講字,咁叻呢四條高層自己返去跑新聞囉.

做下公關姐 驚你地碌柒咩

App我已經剷咗

屋企有裝嘅人約滿好走啦

爛仔認低威? 含撚啦

轉播中央台

執啦有線 叫大陸注資啦

驚？咁睇得起自己

多舊魚啦
呢啲文是但叫下屬寫
而且炒嘅炒哂,留低都係小綿羊
同冇能力失去工作嘅人

份聲明咁mild 嘅 幾時硬淨啲

有線啲高層個腦係咪裝屎架? 諗住跟CCTVB果套放棄年青人觀眾? 佢又唔諗吓CCTVB係免費電視台，班廢老唔使錢又有啲娛樂咪睇囉，年青人已經唔會睇佢。但係俾錢裝有線果班大部份都係年青人，你行CCTVB果套咪CUT你囉。唔通仲咁ON9俾錢睇啲同CCTVB一樣既野咩....佢咁樣真係聽執笠啦屌

衰啲講句，做記者人工低工時長，真係靠理想食飯，是旦搵份文職都舒服過記者

要走點都係你地4個啦

四個辭職咪留係到LO

雖然now呻吟台都不相伯仲

佢個新聞智障之前係咁借啲人唱鳩侵

而家又搵條前無綫支那新聞組嘅粉皮揸旗

應該又會越做越cheap

如果唔係留佢條小命嚟睇nat geo同外國新聞台，晨鳩早cut撚咗喇

所以話無綫亞視出嚟嗰班高層全撚部都係支共啲一樓一
求其入一件入去做都整cheap晒個台

朝早睇新聞得返1 個主播撐 好慘

如果有線再有多10幾條友resign會唔會收皮

執柒左佢

我等陣返去遞信啦

己cut

仲揾鬼信你咩

而家咁多人唔做咪幫埋你慳成本囉

其實有咩睇，轉左 now 幾十年

你請番就唔cut

bye cable

連登仔真係以為佢哋知驚

Cls 出份公告當咩？

使乜咁驚, 直接播CCTVB同CCTV咪得, 記者都慳返

驚乜鳩 佢地自己做返囉

咪天真啦, 資方點會驚

亞視模式，就算年年蝕錢不斷注資
直到CCTVB完全赤化
亞視幾乎0收視，洗腦效益幾乎無
所以先摺

都無哂人仲點炒人姐

4個自己走，請返40個，唔做照cut 台

大肚婆生埋先走，坐多陣咁啦

呢四個爛仔任務已經完成

由開始空降做高層
根本係想佢哋整死有線新聞
而嗰四個爛仔
最終選擇用最肉酸嘅方法了結

只能夠講
由邱達昌入主有線嗰陣
有線新聞已經進入倒數

咁邊個係總經理？

CUT啦仲等
記得理由要講明係不滿新聞部裁員 影響用家體驗

有線正確做法應該係炒呢4件搵返班記者返黎，仲喺度玩PR
CUT

咪變左最廢上位囉，廢人有權好危險，私人公司最多執笠，但係国家主席係廢人，又有核彈，你話世界邊得安寧

cut撚硬, 咪撚旨意我會比埋條尾數, 降我信用評級丫苯,
宜家未cut都係睇埋個有線中國組咋.

寫幾隻字做下樣者

尋日許方輝唔係好寸咩
又話咩幾多張辭職信

陳興昌又話人爛仔講數

用家即cut 台 重同你講笑

汰強留弱

Too late

老闆話事，有線輸幾多唔緊要，只要奶得應，好易喺第度搵返。

冇刺針，仲睇乜9有線

寬頻同tv全cut 垃圾

聽講電影台成日loop古惑仔

咪就係，共產黨次次都講完唔算數，冇合約精神，捉字蝨，純粹風頭火勢，一時之間冇替代品，之後實會整單更大獲嘅野嚟報復，eg送中法變國安法，咁都仲信，真係仆街唔好喊

佢哋識驚代表cut線有用
仲未cut嘅清快撚啲cut咗佢

可以上去官方網站按1個制即cut……

共產黨知驚

有線唯一價值就係新聞部

炒低人工...

要叫樓豬pin先咁樣可以多啲人睇到

執撚左佢啦

食屎啦

即cut!

好耐冇試過咁撚嬲

佢哋應該最驚啲人cut服務

唔洗驚啦 四個夠晒啦 一個體育一個財經一個港聞一個娛樂
四個膠層自己做晒去啦

我都想知 啱啱打上去佢話要比埋餘下月費 唔想蝕比佢

炒左嗰啲 同因呢單野辭職既全部請返哂先講野啦
爛仔

想問你點cut? 我打上去佢要我比埋餘下月費

叫佢出律師信玩大佢

謝燕娜（新聞及公共事務副總經理）
許方輝（新聞及公共事務副總經理）
陳興昌（新聞及公共事總監）
李臻 （新聞及公共事總監）

你地啲職位重複左
炒咁兩個 削減返啲成本

點解永遠炒人 唔炒人事部

明明有線 最值錢係個新聞部

如果新聞都收埋皮根本就冇意義

CUT 硬

佢地緊係驚啦 拎緊咁高人工 搞到滿城風雨

預咗負皮

實際控作上，有線依家唔洗簽約，話cut就cut?

如果有約係身，自己cut唔係要俾埋合約期內既月費咩？

定係無約一個個月咁續？

銀包永遠都係自己褲袋度

希望下次到你地四個 一路好走

照CUT

唔洗講咁多，4條仆街總辭啦

請問點cut? 有線apps 定 網站 有form ?

做咩啊
出封email講爛仔數呀？！

管理層聲明即係管理層=我們？
我們向管理層爭取？

4條仆街走左先會考慮

現作出承諾

cut咗佢丫，唔該

898

知驚都無L用，直接收皮唔該

要睇口交部直播我直接睇真cctv啦。袁花調教出嚟d咁嘅水平

有線電視員工人數 : 4

唔係知驚
係以退為進。
等你心軟

呢四個wfc
留低ge員工睇下亞視咩下場
鍾意做義工可以繼續留ge

Cut 9 it

Rubbish

炒左4條垃圾先講

叫佢地調哂d人手去搞cut有線啦
好忙

你係因為新聞刺針先subscribe
而家冇左你睇開既新聞刺針

唔洗教啦下話

你哋四個辭職
請番主管翻嚟
咪諗下 subscribe 翻囉

利申：已 cut

線已cut

中共特色嘅𠄘諾邊個會信

謝燕娜（新聞及公共事務副總經理---栽員組）
許方輝（新聞及公共事務副總經理）
陳興昌（新聞及公共事總監---栽員組）
李臻 （新聞及公共事總務）

我有講 佢話啲節目都仲係到blablabla ，不過我份人係唔夠強硬

“提拔有潛質的同事”
係咪講緊好似許方輝呢啲最緊要識奶嘅人

講咁撚多托咩
一係就請返成隊人再請辭，一係就等執啦

佢地4個人工連花紅應該請到幾十人,平時番工坐係到廢UP下又一日

有線都係洗唔到腦 依家染紅左無線已足夠

驚？

冇撚腦
剩係識講，邊撚個唔識呀

驚閪咩 做下樣咋
背後肯定有紅色資金撐住啦

仲有人會信共產黨既宣傳機器？

Cut 有線 就係咁簡單

仲玩袋住先訓醒未

仲覺得出份聲明就安撫到人心..
應該真係無腦唔係扮

開佢波囉
你講嗰d節目唔係我當初sub既誘因

你solely為新聞刺針而sub

第一點，即係話cctvb既方針不變

你自己咪管理層囉 依家又出封信想話係管理層決定唔關你事？

炒完人之後呢啲PR野晨早計好啦

睇新聞先先買，無新聞要個台做咩cut

唔洗驚喎 大撚把藍屍撐你地炒人 搵佢地做target customer就得啦 黃絲啲錢你地唔會睇得上眼

大家唔好cut有線住 應限李臻 陳興昌3日內辭職

爭扎

Del 埋77台

一句都無提雞左同辭職個啲

咪就係

副總經理 同 總監 邊個職位勁啲？

總經理去左邊？

最好果個都走埋

三項承諾都係廢嘅
炒完人、一堆人走晒，人都唔夠仲點會炒
中高層走晒，咁梗係要升人頂啦，無錢點請出面啲人嚟

你咪又係繼續炒晒刺針全組兼且其他職員

炒左自己四個先講野啦，承諾你老味咩

做到隻狗咁得萬四仲要比你班垃圾點黎點去

仲有人肯做先奇啦

你地四個人工咁高自己做晒佢囉
人工高人哋幾倍，經驗又多覺人哋咁多，一個人做三個人姐都冇乜問題姐

希望有線3個月內收皮,耐D都唔應該,多謝

叫嗰四個爛仔自己做埋佢

骨精陳 大陸骨場好多畀人落咗cam㗎 間間房都有 你依啲爛仔下體指揮腦袋 咁咪出事囉

Rubbish

個4條友無諗咁班主管咁堅，以為佢都同大部分港豬一樣最鐘意返工

爛仔

Fuck cable

完全認同

完全睇唔到封信有話驚

始終我地唔知你合約內容會唔會有違約罰款
建議你寫封email去客戶服務部果邊
同佢講宜家新聞部嘅架構重組導致宜家節目內容並非你本身簽約所預期嘅內容 (包括預期質素會顯住下降)要求解約

食自己啦仆街

幾個朋友都cut緊 屌你啦垃圾有線

你地4條ON9 自己慢慢玩飽佢啦

好似話戰鬥力4個加埋都唔夠一個intern...

成個台執柒咗佢啦

先炒哂佢哋4個可以save到幾多

done

仲同人講誠信喎
想笑死人咩
呃到邊個呀
自己話晒事做晒佢啦
好似而家垃圾會入面啲獻世派咁

你4條撚樣幾錢人工？
炒鳩哂你哋咪得囉

收皮啦屌你老母有線

垃圾學人做高層

肉撚酸.....
不過你都係趕走哂
講咩都無用
等執粒

無人留守有線電視戰線

又賴社會狀況 收皮啦

首先

同意 大把公司講明唔裁員 但係用盡方法counsel out員工只係公關技倆

香港人cut有線。
慳返啲錢同時間俾返黃圈，
記住黃圈唔止飲食圈。
記者有風骨，
香港人都有腰骨。

成班識奶唔識管理

邊個咁惠眼睇中佢地

炒左個4個撚樣咪唔cut囉

收皮啦真係

中移動就算係國企都唔想年年蝕啦

有冇cut有線 form

知驚？玩下PR手段緩和下咋。

唔好停止狙擊有線，一定要玩殘有線無線。鍾意奶公嘅返支那做囉，冇香港人需要睇假新聞。

貓哭老鼠唧，要 run 一個無靈魂嘅新聞台有幾難。

啲要落手落腳做嘅嘢，實有藍絲做架，殺人放火金腰帶

冇得Cut, 因為都冇裝

開電視之前除咗新聞都冇嘢好睇, 依家仲好, 可以刪埋channel阻住我轉31, 32

無咗呢班員工
你4條友連屎都不如

前一排先續咗兩年電視連上網

收皮啦屌你地4條撚屌 信你地咪即係等級信政府信共產黨

球星聽唔到.gif

Cut 有線！
Cut 有線！
Cut 有線！

你地四條茂利自己辭職先啦唔該

無申請 唔使cut

咪由果4條友同HR自己諗方法解決

可能佢地末來方針係去大灣區做收費電視
等支国人養

四條茂利又唔係皇軍，冇人會死攬佢哋。而家個哚臭曬， 俾人話做嘢又冇料，做黑手套又做得肉酸，出到去傳媒同PR都幾難再搵工。 本身公司年年蝕幾億，而家每日數以千計電話打去取消合約。 就算奶共老細都想鍊死佢哋

有冇form,
想cut 窄頻

打左去cut
收皮
咪撚指二再簽你

繼續cut

香港已經有紅色01
有線可以功成

唔知d廣告商對"cut有線"潮有咩感想？

Cut晒未

收皮啦4條垃圾
CUT硬

有邊d廣告商？

摧毀有線

炒撚咗個四條友先返啦 主導權而家係個四十人度

Bye

好明顯班老細好撐果幾條廢柴炒人wor

唔理4條爛仔噏乜 一句講完cut

不嬲冇裝有線，驚cut唔到

一子錯

本身就underpaid既工
連本身份工值得自豪既地方都冇埋

緊係走啦屌

有線捱到兩年咩?

on9 罷睇

如果係爛仔講數班仆街仲未俾人斬死

成個新聞部都cut得

有波睇

東方棕泉

搞完事先知驚？
切腹都搞唔掂啦依加

跪低先啦

執柒

撚會不變咩, 走撚晒班人

讚成
不過挽

講到明用TVB做榜樣
邊個會比錢去睇免費TVB

上佢網登入（登記人人名, 密碼）, 入面有取消欄。
早兩個月仲可以。

咁攬住個四個人一齊死喇

老細比佢地擺上枱就真, 洗濕左個頭縮沙都冇用, 焗住玩落去

日日打上去煩佢
應該好快頂你唔順

食屎啦
全人類cut有線

Done

收皮啦 有線 狗也不屌

唔係好惡架咩
屌！on99

一句到尾：有線唔炒咗嗰4條撚樣，任何道歉聲明都係垃圾

執啦4件廢中屌你老母一世唔會再裝有線

大家cut晒自然佢地四個都等炒
好難再有錢養佢地

4 條友唔炒都係cut

下個月到期，已經cut咗

免費都照cut

仲有英國賣樓嗰一筆，有冇英國巴打跟進？

睇返d 片
姓謝嗰個最寸

唔係好串㗎咩？

做咩呀？冇哂員工冇哂客走嚟爛仔講數呀？
收皮啦

官網有link cut

炒完人仲會加人工？
你面前個個都係記者嚟㗎
讀傳播㗎
唔好玩啦
呢啲手段技倆邊個信

下次.....下次硬淨d

李臻幾錢人工？

知驚？我覺得似報告多d ....

第一段 "我點講點做都得 班柒頭吹我唔脹"

第二段 "超額完成 除左主要目標 d潜在目標都清除晒"

第三段 "嗱 我地四個出心出力 功勞全部歸我地！"

三點歸納：
tvb化指日可待 留低嘅人要乖同記住"順我者昌逆我者亡"

總經理呢？

下屬出錯，上司唔出嚟謝罪？

distrust and verify
唔可以睇佢講乜要睇佢做乜

D中文差撚到呢，咩叫個別冒犯言論？屌，又要做雞又要拎貞節牌坊，好撚噁心。

4人幫

邊到睇得出知驚

早兩日試咗唔得

老闆話
有線終於都執到笠啦
蝕左咁多年
蝕到入骨

今日仲有無新聞出

試吓用IE.... 我用電話、 chrome、safari唔得

其他原因佢講哂啦
姐係講到明唔撚比你cut

而家返去只會比呢4條友玩撚死
正常人諗到

呢4條死仆街親手將有線新聞、財經變成同CCTVB一樣既爛船
如果想睇CCTVB一樣風格既野，使撚睇你有線
連Jim sir都遞信
收皮啦

出份垃圾聲明，扮認衰仔陳興昌唔係好串嫁咩，做咩要認錯呀而家向爛仔跪低呀，要型就型到底，報狗拉人，話班記者恐嚇你地。跟手四個柒頭做曬成個新聞台。

人都走晒咁滯 仲有邊個出新聞稿

#cutcablechallenge

淨睇Netflix

沉默大多數唔夠人簽約咩

食屎啦有線

點解唔見有線有工會
係唔係係時候搞返個?

食屎啦！
屌佢老婆

唔得
利申簽左三年
仲有大半年

支那人大把支國電視台大把娛樂洗撚睇有線
政治喉舌亦都輪唔到佢做
得罪自己啲優質員工得罪香港客戶=玩撚完

四條人渣道歉都衰過人，食屎啦

呢四條友平日係咪喺HQ打衛生麻雀

請4條ON9返黎拆自己個台 仲睇你把撚咩 仲唔叫中資注資入黎超文匯趕大公

唔驚
亞視都永恆緊 雞堡走呢條舊路
用咁多買盤做完國家任務 真心愛國 國家一定會在心中銘記

佢地四個下台我地就服

收皮啦你四個 仲扮咩呀
你地四個 一日唔走 一日有線都會係垃圾

同佢理論,佢如果繼續話要CUT都仲要交月費就直接報料俾蘋果

仲有一年約 係咪冇得cut又唔駛賠錢比佢賺？

我身邊d fds 全cut 有線

方針不變？

香港夠話 一国兩制 啦

仲有人信

林奠：閱，哦。

就執笠.... 係咪搞已故有線工會

個4條爛仔唔知咩叫兔死狗烹

眼中釘炒晒
有腰骨辭晒
咁緊係唔會再炒人啦

係TVB 調d人過去啦

啱啱試咗，都係唔得。巴打你用ie cut 到？

可以隨時cut又唔駛賠錢嘅咁簽份contract嚟做乜

法例幫晒大公司
就算播雪花你都未必CUT得

人都裁走曬，仲有得裁？

有線得兩樣野係值得課金睇
1.港聞
2.歐聯

我地阿迷cut撚硬有線

其實點解要join有線or now收費電視??
現在iptv乜都有得睇,咩體育,新聞,咩國家都有,連人妖打交都有,真係唔明?

同埋請番走左個班 同加人工

就係問 會唔會有咩情況可以咁cut

例如我簽果陣有100個台

但佢成日cut d cut d仲要cut埋唯一既成人台DKLM

四條傻鳩自己做囉

方便囉
有冇推介?
最好畫質要同電視差唔多

個女人咁大粒總經理，順便炒7曬對下3個垃圾啦🤣🤣🤣副經理，兩個垃圾總監

iptv淨係四仔都有成20幾個,仲要課金睇?

裁走下款果幾條撚樣先啱

返屋企出link,怕你打飛機打死

4條撚樣

幾年前 英超 體育成日轉黎轉去 搬左屋收唔到
早幾年有名人問過律師 睇過份合約
話播雪花都未必CUT到

高層冇讀歷史

叫佢阿爺幫囉，香港市場收得皮㗎喇。

戇鳩，明知藍絲只會睇cctvb。

咁算啦 冇謂搞亂檔
到時揾下合法收費囉

PS 好似BEIN FOX 都有合法網台

收檔啦

都係果句啦

想知多D 想睇D 體育台

唔知幾多人cut左呢

好想知呢兩日cut有線數字

cutted

都係要cut

我睇"空間改造王"有油漆廣告 (唔記得牌子)

Push

兩個係副總經理
兩個係總監

佢哋四個嘅上司匿埋咗，唔洗上身？

立邦油漆

JJ插沙求
cut 有線form, 熱線, EMAIL

係呀! 我兩個月前初初用 chrome, edge 唔得, 終於用 IE 就可以。

己CUT 完

我cut鳩緊 邊個比我知佢有用有線 我幫佢cut撚埋

CCTVB免費都無睇咗好耐啦, 佢以為自己仲有其他好節目咩?

道歉？驚呀？！

你冇做錯到

可以善用份聲明話高層跪低，等班藍絲都cut埋

Sick play

其實有線除咗新聞，仲有咩節目有人睇？

佢哋好似冇乜自己嘅製作，如果睇電影或者其他綜藝節目，網上大把選擇…體育節目亦唔見得有咩獨家直播…

準備收皮啦！

4條垃圾高層可以做晒，千祈唔好走呀

我比錢睇Netflix好撚過

我藍既都唔睇有線啦，有唔洗錢既tvb睇

要炒嘅都炒晒
剩返奶袋底嘅咪升職囉

直接執柒咗佢啦

其實江澤民死左未

唔會原諒 sor

我用個OTT app, 比錢睇新聞。
問緊unsubscribe

CUTCUTCUT

邊有公司咁蠢走去 承諾 某個年期 絕對唔會裁員
將來經營環境冇人知
到嗰陣如果又真係要裁 咁就PK冚家鏟
挖個咁深嘅氹畀自己踩

不過咁嘅公司 抵踩氹

抵撚死4條cctvb 傻閪

食屎啦屌你老母

"承諾 某個年期 絕對唔會裁員"大家都知係假架啦

班奶共既人會有承諾?

姓李個個唔係成日都會報d 諷刺贏國既news?

唔 主動炒你 但專比豬頭骨玩到你走人

呢四個仆街唔係話人事部決定名單咩，而家自爆？

自己on9當埋人地係on9

等收皮啦屌你

佢哋驚閪
入去旨在搞散有線
任務完成一早有哂後路

嘥氣啦，出份聲明有閪用咩

cut 有線 組織新網媒報新聞

你認真？
佢聽日再炒十個又點，吹咩?咩承諾？

信報放風話本來唔止40人
係佢哋四個求情求返嚟喎

一定係B

應該夠請返晒成個新聞部返嚟

自從冇咗怪談已經cut咗

為左個新聞台所以仲keep住有線
佢地唔知自己既價值係咩
如果佢同tvb都無分別既時候 我做咩仲有比錢

驚乜鬼丫
揾得佢地4人幫入主新聞部一定有目的架啦
過一排冇人記得架啦

已cut

咁撚艱難咁你哋4條冚家產都請辭埋啦
反正都無撚用架啦，幫雞寶慳下錢啦，大把人排隊cut，有排捱呀

搵我？

躝抵啦有線慢慢收皮
下屆愈出愈垃圾

4人幫最成功係將有線最值錢嘅野拎走

仲要搞到公關災難

如果裁走呢4條友，請返早前炒果啲再加返人工

仲可以保住有線，如果唔係應該過唔到下年

用錢留人 求人唔好再反
小人就曉之以利姐 真係以為個少少錢留得到有能力嘅人？

睇達狗就知啦

驚? 一啲都未驚過!

佢哋係廢，不過未至於廢到估唔到引發解約潮

依家有線根本唔 care 訂戶 (反正多啲都唔會收支平衡)

我估佢地打算行文匯太公報條路，話之你送都冇人睇，總之養住個牌，做過堅實支持政府嘅媒體就夠

4條犬

中英聯合聲明已經係歷史文件
因而旦生基本法都係歷史文件

唔挽膠就唔係香港人啦

都冇解釋點解新聞刺針全組被裁晒
方針點唔變?

因為刺針踢爆左民健聯點用民調做假

如果佢地係開台元老，寫包單 睇一日新聞台都可以摺埋 題外話 幾時做普通話新聞啫

將cut 左嘅每月開支全數轉移蘋果

大家記住unlike 晒有線所有野

呢四條友與廣大市民為敵，為個人榮辱出賣專業，日後去到邊都將會被香港人Boycott!

有線電視四柒頭吔屎啦！

我用vlc player
github /iptv/
自己研究一下
xxx 係18禁

on9
等食屎喇你地

red bull tv

其實
老細用其他方法令到你走
同 佢唔裁得員 一裁就自打嘴巴 呢句statement好似冇衝突喎

無限嘅方法入面剔除咗一個

屌佢違約

更加反映今次裁員唔係必須囉

醜人一下反手變返聖人
多撚謝四人幫呀保撚住半個新聞部

有線自己戇鳩，明知自己新聞部最值錢，明知自己盤數最倚靠客戶比錢訂閱，你奶共轉藍班黃絲一定cut硬你，你轉藍亦唔會吸引到藍屍訂閱，cctvb 仲奶得勁過你啦，咁使乜裝你呢

個大老闆計自己條數，無幫公司諗過，如果我係有線股東真係嘔血

其實有線都on9，佢個target係中產而唔係tvb的target師奶呀叔，10個中產有8個都黃/綠。仲要有線係靠觀眾訂閱多過賣廣告，呢4條友對於有線滅亡幫助莫大

觀眾會用錢來投票

咪傻啦，人地收林鄭同中共order，又有中移動大水喉，怕咩

擺明背後有人叫做嘢
唔同真係呢四條on9自己諗岀嚟咩
當初空降佢哋已經預咗隨時郁手

香港人唔好睇到自己咁大

有線係靠有線寬頻吊命

睇有線要俾錢架，你俾CCTV 我睇咁我駛乜俾錢你先。

擺明西環落order，四個揀完再俾西環approve。唔係嘅點解新聞刺針全部炒晒、林普斯（成日串政府）、陳漢威、表現好嘅炒？
呢四條仆街話原本唔只炒40個，佢哋咪撚扮仁慈。尋日呢四條撚人出circular係先流出比行家，行家通知班有線員工先知，誠意有幾大心裡有數，同埋成份嘢根本垃圾答非所問。

兩個 AGM ，兩個都 Controller ，盲既都知炒邊過先

睇排位，擦鞋仔李樽最低級

呢兩個位要四個人？ 疊床架屋，唔怪得要開其他人刀

「一直以來的愛戴」

有線=無線

「爛仔講數」早年喺強國被斯文人熱情招呼